人生价值觀「認真」

各位巴打絲打對人生有咩睇法
例如有咩係值得開心 生存又有咩意義

價值

价你老母啊屌你老母

罰抄「價」一百次再講

垃圾大陸喱

屌 柒左 中文差唔好意思

价你老母

抄緊一百次啦 原諒我啦

其實頭先個title喺Google copy paste出嚟嘅 冇留意😭

以前我會覺得呢個問題唔會有統一標準既答案, 直至最近睇左一本書, 個作者話生活意義唔應該建基於個人層面, 反而要從所有人既角度出發, 基於呢個概念下, 生活既意義係要為他人以及社會作出貢獻, 而係呢個前提下, 每個人人格都會被塑造成一個好理想既狀態。
舉個例子, 如果你好鍾意另一半, 自然會好努力工作去賺錢希望比到佢一個好d既生活, 咁你自然會生活得好有衝勁, 唔會有時間去諗d無謂野

其實我都係咁諗 一直做緊嘅嘢就係為他人付出嚟建立自己嘅意義 但係時間耐左 人哋就唔會appreciate 少左人哋嘅回饋就自然覺得冇左價值

其實係, 唔係個個人都會欣賞其他人對自已既付出, 所以我覺得唔應該盲目咁對所有人付出, 有d人真係會覺得理所當然

咁巴打你覺得人生有咩值得開心 有咩目標成就

你呢個問題都好因人而異

對我自己來講，人生係一個不斷體驗、經歷同學習成長既過程，每個人，無論你係有錢定係窮，最終既結果都係死亡，死亡係一個必然既結果，
相反生存先係一個意外。

點樣係有限既人生旅途上做到自己既目標係每一個人都要面對既課題，
結果當然重要，但係你最開心都係努力奮鬥個個過程，舉個例子，當你好鐘意一個女仔，出盡心機去追佢，你係會好ENJOY追個個過程，反而追到手之後就好似打爆機咁會好無癮

至於我有咩目標? 我希望自己可以成為一個有魅力既男人

好認同你講嘅嘢 自己都時常諗過死亡係必然嘅事實 所以每次做決定都唔想令自己後悔 亦每日堅持去健身 享受流汗嘅過程

價呀…

抄左一百次啦🙏🏻

有時間都多D去增值自己
做運動既做運動
睇書既睇書

你都唔識中文 仲討論啲咩

係嘅 做好自己先

依家咪講緊中文囉

原諒你啦竹昇仔

下次會做好啲架啦

又抄得幾整喎
你問有咩值得開心，係連登，有人會覺得發個post，得到人回覆/關注就開心。佢地生存價值可能就係每日發篇文章，睇下連登，見到有趣事笑下，見到不憤事鬧下。(當然好多內心都有一個香港人o既共同目標,只係扮下膠)
但同樣地連登係一個好地方，唔理膠文定潮文定高質文都包容既地方，言論自由高度，加上正正因為不論係垃圾無用膠文，定高質重要記事，或行動任務文章都會無時無刻突然出現，所以先會令到各位無時無刻禁開app睇下又有咩新post